如果呢個時候拜登突然死咗，呢個世界會點？

2020死咗咁多名人，死神好可能會搵埋出名嘅Child登

咩都有可能發生

黑婆上位
4年黑暗時期

小學生登基

老習死先會唔會好d

習主席永垂不朽（條撚）